其實只係各為其主姐，唔明點解要屌公務員

咁佢都係為政府服務同打工姐
大家又點解要屌呢
公務員好辛苦架

佢出既糧係稅收
屬於市民既付出

佢老細係嗰獨裁政府

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .lih.kg/eQijrT玩膠
2 .lih.kg/eBHfvT玩膠, 做假新聞
3 .lih.kg/eAEteT
4 .lih.kg/esqExT玩膠
5 .lih.kg/esqBmT洗白黑警
6 .lih.kg/epmkQT藍屍言論
7 .lih.kg/epmfaT藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

舉你嗰美國旗啦

由月中個集會之後開始
連登屌我地既post多到癲

係, 公務員同mtr d前線黃到仆街

五毛狗，ban

本來各為其主係無問題
正如黑狗咁
大家擺明係敵人
各自做自己嘢就得

問題就係果班撚屌一邊打政府工
一邊幫邪惡政權運作作惡
一邊賺香港人血汗錢
但又唔想承受香港人嘅鄙廂視同唾罵
做埋哂啲廉價表心跡
反轉張證件影張相
念力抗共
口水反政府
但手腳就好似癱咗咁唔郁

說穿就係想兩邊都是人
又要做雞又要貞節牌坊

為薪酬福利助紂為虐對香港人不義
一邊做衰嘢一邊出糧又一邊同僱主切割是為不忠

一班不忠不義嘅賤人

冇糧出既工搵鬼做？

辛你老母

分化, 拉

其實都唔好屌POPO
都係各為其主